{
  "Sept 2018 - Jun 2022": "2018年9月 - 2022年6月",
  "Graduated with a Minor in Computer Science": "获得计算机科学辅修学位",
  "Graduated with Second Class Honours Upper Division": "毕业于二等荣誉上等学位",
  "Analytics": "分析",
  "Research": "研究",
  "Physics Simulation": "物理模拟",
  "Made by {{ me }} @2025": "由{{ me }}制作 @2025",
  "Home": "首页",
  "Projects": "项目",
  "Posts": "文章",
  "Contact": "联系",
  "If the translation looks weird, I blame Grok": "如果翻译看起来很奇怪，我怪Grok",
  "Language": "语言",
  "Not Found": "未找到",
  "Sorry, the page you are looking for is not available": "抱歉，您查找的页面不可用",
  "Go to home page": "返回首页",
  "Checkout my favourite song": "查看我最喜欢的歌曲",
  "Launching my portfolio page": "推出我的作品集页面",
  "Feel free to check my thoughts": "随时查看我的想法",
  "Jul 13, 2025": "2025年7月13日",
  "back to post": "返回文章",
  "Thumbnail not available": "缩略图不可用",
  "Repo": "仓库",
  "Pitch Detection": "音高检测",
  "A simple tools that detects the pitch of tone. Requires microphone access. This allows you to tune your instrument.": "一个简单的工具，用于检测音调的音高。需要麦克风权限。这可以帮助你调音器。",
  "GeoGuessr Clone (In Progress)": "GeoGuessr克隆（进行中）",
  "When playing the game, I am tired of it keeps showing places in rural area. I sample data from Google Map and use image analysis to determine the location is urban, sub-urban or rural": "玩游戏时，我厌倦了它总是显示农村地区。我从Google地图采样数据，并使用图像分析来判断地点是城市、郊区还是农村。",
  "Hololive Recorder": "Hololive录制器",
  "Made before I graduated. A script that helps recording your favourite Vtuber. So that you won't miss an unarchived stream due to timezone while you are asleep": "毕业前制作。一个帮助录制你最爱Vtuber的脚本，这样你睡觉时不会因时区问题错过未存档的直播。",
  "Resume": "简历",
  "Built and maintained a Centralized Management Platform from inception using React": "使用React从头开始构建并维护一个集中管理平台",
  "Developed a cross-system design system for web and native platforms, improving UI consistency and speeding up feature development": "为网页和原生平台开发跨系统设计系统，改善UI一致性并加速功能开发",
  "Worked with designers and product managers to refine features, ensuring full alignment with design specs and business goals": "与设计师和产品经理合作优化功能，确保完全符合设计规格和业务目标",
  "Designed a scalable backend service with NestJS, MongoDB, Prisma, and Docker": "使用NestJS、MongoDB、Prisma和Docker设计一个可扩展的后端服务",
  "Integrated Camunda to create a robust workflow engine": "整合Camunda创建了一个稳健的工作流程引擎",
  "Customized SurveyJS library to deliver dynamic, tailored form functionality for complex business needs": "定制SurveyJS库，为复杂商业需求提供动态、量身定制的表单功能",
  "Built and maintained an Ed-Tech web application using React, Express, and MongoDB": "使用React、Express和MongoDB构建并维护一个教育科技网页应用",
  "Migrated middleware to GraphQL": "将中间件迁移到GraphQL",
  "Worked on deployment with Google Cloud": "使用Google Cloud进行部署工作",
  "Setup data orchestration and pipelines using Dagster and Airbyte": "使用Dagster和Airbyte设置数据协调和管道",
  "Created dashboards to visualize workplace IoT data": "创建仪表板以可视化工作场所的IoT数据",
  "Developed back-end systems using Python and JavaScript": "使用Python和JavaScript开发后端系统",
  "Wrote scripts to automate various processes": "编写脚本以自动化各种流程",
  "English": "英语",
  "Chinese (Traditional)": "中文（繁体）",
  "Chinese (Simplified)": "中文（简体）",
  "Japanese": "日语",
  "Name is required": "必须填写姓名",
  "Name exceeds 50 characters": "姓名超过50个字符",
  "Please leave your message": "请留下您的消息",
  "Successfully sent! I will be reaching out shortly": "发送成功！我将很快与您联系",
  "Please try again later or try reaching with my social media": "请稍后重试，或通过我的社交媒体联系我",
  "Contact Me": "联系我",
  "Name": "姓名",
  "Email": "电子邮件",
  "Message": "消息",
  "Leave feedback about career opportunities, my works": "关于职业机会和我的作品留下反馈",
  "Drop a message": "发送消息",
  "Work": "工作",
  "Education": "教育",
  "Featured Projects": "特色项目",
  "View More": "查看更多",
  "Hi, Marc here": "你好，我是Marc",
  "25yo Fullstack Software Engineer": "25岁全栈软件工程师",
  "Turning complex challenges into elegant code, from server to screen.": "将复杂挑战转化为优雅代码，从服务器到屏幕。",
  "Physics assumes a perfect sphere, but coding lets me sculpt innovative solutions from imperfect demands.": "物理学假设一个完美的球体，但编码让我从不完美的需求中雕琢创新解决方案。",
  "\n~Jul 13, 2025~\n# Launching my portfolio\n\nHello all, this marks the launch of my portfolio page. The reason of building this site is to let you guys to know me better with my skills and projects. Most importantly, is to allow me to gain exposure to **Career Oppotunities**.\n\n## What I have used\n- shadcn\n- tailwind\n- tanstack router\n\n## What I have learnt\n\n- Productivity is directly proportional to motivation\n- Using the right tool can speed everything up, so I am using shadcn and tailwind to help me get things done quickly. This post is also created with markdown then translates to html using packages\n- Work experience surely allows me to code with better practise and allows me to know more tools\n": "\n~2025年7月13日~\n# 推出我的作品集\n\n大家好，这标志着我的作品集页面的推出。建造这个网站的原因是让你们更好地了解我的技能和项目。最重要的是，让我能获得**职业机会**的曝光。\n\n## 我所使用的工具\n- shadcn\n- tailwind\n- tanstack router\n\n## 我所学到的\n\n- 生产力与动机成正比\n- 使用合适的工具可以加速一切，所以我使用shadcn和tailwind帮助我快速完成任务。这篇文章也是用markdown创建，然后通过包转换到html\n- 工作经验确实让我能以更好的实践编码，并让我了解更多工具\n",
  "My projects": "我的项目"
}
